墾丁向海民宿一問

想問下有冇人住過大灣區對住海嗰一排民宿?
想問下向海個d房多唔多蟻?
因為我上網睇好多評論都話可能因為有露台既關係，所以見到有蟻
想問下係咪真係有咁既情況

推